有冇人有同感

我係IG度見到呢個明日方舟既廣告
覺得個背景新似香港港島某處

唔知大家有冇同感

明日方舟係咪想映射香港????